達哥去德國做乜？

有無人知

咕嚕咕嚕架

我知

Gamescom 呀應該

鬼知咩